IPhone 7 不繼reboot

iPhone 7, iOS 13.1.2， 不停restart, 有冇兄弟有同樣問題

試左用DFU mode 產機，error 9產唔到

我有呢個問題
天氣凍自動關機
迫我換Iphone 11 pro

大陸支那畜小蝗蟲
3歲就要學升血紅m巾旗

之前有位義務整機巴打
可以揾下佢

可唔可以比個contact呀，唔該